和理非搞快閃（flash mob）諗唔諗得過

如片。呢排大家食彈食得咁密，係時候派和理非手足上陣畀前線手足回下氣。

如果每區搵 20 條友喺大商場度搞快速唱聖詩（或者 Do you hear the people sing/ 梁夕巴打改編嗰隻燕尾蝶），唱完即刻散水隱匿於人群，有冇得搞？

快閃

左膠已經做左
玩到前線死未死

點樣玩到前線死